<resources>
    <string name="app_name">TrashWorld</string>
    <string name="know">Знаете ли вы что...</string>
    <string name="fact1">В Швецию для переработки ввозится около 80 000 тонн отходов</string>
    <string name="fact2">В мире есть целый мусорный континент, который находится в Тихом океане</string>
    <string name="fact3">Согласно статистике, каждый американец ежегодно отправляет на свалку 5 тонн мусора</string>
    <string name="fact4">Из всех алюминиевых банок, которые за год выбросили американцы, можно построить 10 башен высотой до Луны</string>
    <string name="fact5">В сингапуре за мусор, не донесенный до урны, есть штраф от 500 до 1000$</string>
    <string name="fact6">Ежегодно в мире выбрасывается примерно 4,5 млрд. штук сигаретных окурков</string>
    <string name="fact7">Изучением способов утилизации мусора занимается наука гарбология или мусороведение</string>
    <string name="fact8">Самый большой мусорный полигон  занимает площадь в 1200 га, что равняется 1700 футбольным полям</string>
    <string name="fact9">Первый завод по сжиганию мусора появился в Англии 200 лет назад</string>
    <string name="fact10">Электричество от сжигания мусора в городе Эдмонтоне ежегодно экономит 100 тыс. тонн угля</string>
    <string name="fact11">Ежегодно в мире на свалку выбрасывается 7000000 тонн одежды</string>
    <string name="fact12">В Канаде карьеры после заполнения мусором покрываются плодородной почвой, на которую высаживается лес</string>
    <string name="fact13">Токсичные и "мусорные" вещества от батареи телефона испортят 600 тыс. литров воды</string>
    <string name="fact14">В Дании 98% стеклянных бутылок используются повторно</string>
    <string name="fact15">Ежегодно на каждого россиянина приходится более 400 кг отходов</string>
    <string name="fact16">Площадь всех российских свалок - больше 4 миллионов га</string>
    <string name="fact17">Ежегодно площадь российских свалок увеличивается примерно на 0.4 млн га</string>
    <string name="fact18">Как способ уничтожения мусора, сжигание является самым экологически опасным</string>
    <string name="fact19">Для того, чтобы разложилась алюминиевая банка, потребуется от 200 до 500 лет</string>
    <string name="fact20">Один автомобиль в среднем производит около 0,5 кг газообразных отходов за каждые 40 км пути</string>
    <string name="nothingbad">Ничего страшного,  все ошибаются</string>
    <string name="category">Этот мусор из категории</string>
    <string name="ele">электро</string>
    <string name="gla">стекло</string>
    <string name="met">металл</string>
    <string name="org">органика</string>
    <string name="pap">бумага</string>
    <string name="pla">пластик</string>
</resources>